有牛既地方要人 ！

屯天元2200-2230都人鏈
出面既手足可以既請到屯門兆康天水圍朗屏西鐵站支援🙏🏻🙏🏻🙏🏻

番緊去既手足 如果車數自己人數唔少
10點係車都叫一叫光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

拖住隻牛先得唔得